再開! 我愛樓主 (Tg gp)

我愛樓主吹水gp, 衝破時空限制! 我愛樓主 「易到極」吹水, 由申請, 入gp至吹水, 全程網上辦妥, 全程無需見面吹現身！

我愛樓主 chat with you

忠告: 吹水唔洗還 咪俾MK呃

注意: 話題不限 會搞下活動

禁 辦公時間貼色情/血腥/嘔心 圖片/gif/stickers

唔好貼太過份既bam圖/血腥/嘔心-片 要和諧、促進世界和平

請用icon易於識別 (冇icon者踢)

歡迎不斷9up

傳送門

我愛樓主吹水gp, 衝破時空限制! 我愛樓主 「易到極」吹水, 由申請, 入gp至吹水, 全程網上辦妥, 全程無需面對面吹水！

推

好多人

落狗屎

食左晚飯未?

我愛樓主 開始多人

還得到先好吹

聽日父親節 巴打小心聽日做父親

父親節快樂

我想問點解入唔倒?

新傳送門:

因為樓主琴日閉門休息

吹下水啦

點解都係入唔倒既?

太多人同時入所以關左link sorry ㄚ巴打

仲係唔得 可唔可以PM你入去?

新個條應該ok 你tg username 係咩?

繼續返工!!

lunch ?

大家今日食咩下午茶?

放工!!!

食左dindin未?

亂bam人 不了